Rein Pajo kaebas, et Mihkel Kippar temmanaist Annud rängaste peksnud, - sedda tunnistaska kooli-laps Minna Janno õigeks,- ütles etsedda silmaga näinud.
Mihkel Kippar salgas, ütles, et temmamitte ühte korda lönud, - Anno Pajo ollewatedda ühhe teibaga lönud ja ka kiwwiga wiskanud.
moisteti:Sest et tunnistus alles noor ja wäetija mõllembad salgawad, - kaebtus tühjaks.
